SHF拉打特攝綜合POST1009 雞全部都係雞

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

8月

8月 預計
20 派

日20 行 25

11月

12月

由於官圖太柒所以用呢張轉自

1月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野有DCD build 鳩屎 zio exaid 同劇場版重溫

留名

例牌野2.0

走咗數系列
2019

2020

港魂仲未開拉打

新手留名

新po留名

伸手lm

留名要一

閪瑞加油

笨大正仆街

到

已食龜苓膏

想做熟客

1001

反了反了

港魂仲未有lin

閪睡

all兒童向傻鳩mk

有冇人收到 Ami 找數 email

唔急啦

啊美搶到咁堅秋

今日8月8號啦咩

收到爆__ 攞貨訊息

FB見有人拎咗火雞

Dllm 垃圾港魂唔係冇burning falcon ar

熟客雄哥發出警告

lm

齊齊做熟客咪得囉

慘

未有啊

西西，叫你啊

未醒架啦

燒雞迅係咪無港魂？

打咗輸數

好彩預左食龜苓膏

btw 炒孤又贏 又唔洗改價

你fd係熟客，我未收到

有冇人爆米仲未收到通知

有了

港暈無迅同時王咁大件事 點算好

訂日魂

01 line連即日公佈嘅波板糖都有，今次燒雞竟然無

舖頭訂囉

慣左用fb落單過數,連單都可以唔洗keep

真用家 唔賣單 表示尊重

依家出了

人人有雞叫

多謝你 又要洗錢了

你係咪都買嫁啦 差在係邊到買姐

附上可以手持隨附於另售的「S.H.Figuarts 幪面超人Zi-O Trinity」的最強極限劍之手部配件
跟隻閪手比你可以揸武器

四點開跑

呢句中文辛苦晒

希望4點唔好突然爆堆嘢要即刻跟或者開會

頭先問佢又話冇
Lunch完去唔到了 再等

岩岩係孤訂完落緊樓梯就見到港魂開左

好似差一舊水？

無咁多，95啫

去紮營啦

真係屌出聲 又要入埋trinity

開始隻隻都差唔多$600了

我都未有通知

其實雞會唔會好似kiva咁跌

唔好咁啦
我都想留多啲錢旁身

真係多謝你送隻手比我 仆街

希望孤可以減價啦

希望在明天

港暈買是咪要禁到同一張單同月份先可以計一次運費?

要同月份先可以同一張單

岩岩先睇到Ohma頭頂錶有貼紙

係

唔返工邊有錢叫雞

睇你手速了

四點又要港魂購物體驗

今次好唔開心係見佢咁耐都無，特登坐車出去訂
訂完即刻有

特登坐車出去PM咪得 可以等到真係冇先落訂又唔會咁快截

手機禁 係咪可以買定龜苓膏

我住何文田唔算遠，係蝕左時間
打緊高達架

日魂幾乎每次都任訂 定啲來

下次會醒d

乜乜屋表示同我地改shf一樣

係港魂先咁小貨

少年 你太年輕了

我仲諗住慳一次唔玩
你就post啲咁嘅嘢 叫人點頂

去咗五月未？

港魂個價計返運費

五月今日派Basic form ooo

訂啦 仲望

我愛預鳩.jpg

五月熟客西

五月雀仔

港魂安坐家中等送貨上門
你自己決定

幾多秒 有冇人計到

燒雞10秒都無

港魂成功各一

感謝您的訂購。

成功訂到燒雞

一分鐘搶完

唔知你講乜

各一

我唔係熟客啦

法老達陣

訂到法老王

達陣

點解都係1月貨 但無得分運費既

禁到法老 禁唔到火雞

67諗住慢慢黎
點解遲一分鐘會變左灰色
我隻迅bb
唔要食炒價

燒雞一refresh就缺貨

港魂唔得咪日魂囉

係咪我錯覺
好似熱鬧咗

唉我老係

係咪一張單

其實我唔識入日魂
入去佢彈番我去港魂既

有新野開咪熱鬧

手機入法老 電腦入火雞 變咗分開比錢 on9咗

最底好似有個制

㩒多幾次就得
再唔係去鋪頭訂

新玩家? 純粹好奇問

um新新地囉
入極都叫我揀番香港

邊度有700內火🐔

手機電腦? 清除所以D記錄咩cookie個類嘢再入

Google 打 p Bandai jp啦

4點一入去就缺貨。。。

港魂迅出左5隻

比人秒埋了~

一有新野開個po就好熱鬧

去日魂訂定落鋪訂好

收到巴打

價錢就視店定價

又比ginga s同z打尖
我隻風馬呢

快架喇

vip

之後出迪加form 先

上網㩒唔到即刻食龜苓膏

其實一樣價錢 計埋運費 如果你只買一隻

佢出堅架S同金zero beyond似都係為galaxy fight鋪路
但黑超人果邊佢又停左

咩係龜苓膏

熱鬧過吹捧三聖雄套黑嗰陣

岩岩先醒起今日有燒雞

報完喜就走

恭喜賀喜

又出orb都幾環保

紅正夫is coming

笨大：出正夫版kiva 賀賀佢

可以重演最尾嗰幕

唔係你想點?
留低陪你傾心事?

山本美月好似唔同咗樣咁既

要啦

仲差dark kiva

美空男友各要一

呢排俾火雞同自由炒熱左嗰場

訂咗ixa未

已訂

箱入咗？

見到
mb自由 2300
火雞680

緊係

邊度？

新手見有火雞入黎lm 大佬早

想問下如果遲d 搬屋，港魂可唔可以改地址送貨？

可以

順道舖頭訂囉

火雞5分鐘就無哂啦

應該係呢隻夠環保

掛住打高達唔記得燒雞

去舖訂囉

預巴先係大佬 我唔係

邊層 依家撘緊車岀去 希望買到

新片時間

真係好正

成日搞到古靈精怪

護士服真嘅勁靚
Poppy

收斂少少先 sor

洗乜sor

寫真都買咗
想入埋個DX 收藏

我覺得佢d youtube片好多都古古奇奇咁
咁多條片覺得最靚係佢自己染粉紅色頭果條

最正係涼宮春日

+1想知

係佢個人本身係咁
大家對佢太多幻想

幾多樓

好勁，係胸肌差少少。

平成第一係咪現時點最有良心既店舖？

佢同黑警一樣咁有良心

其實mb貴在喺邊？

你覺得呢
我想聽下你意見

係 價是可以講的

唔該 巴打

最良心??
e個係我今年聽過最好笑ge笑話

未玩過拉打 想入隻雞
出面做緊幾錢

合你心水？

諗清楚先好買第一隻

本身玩開mb

隻雞會唔會有第2水嫁

我當初都係抱住依個想法
入一隻真骨skull算

咁你研究下先

朋友，呢個坑係無底深，入左第一隻就會有一種魔力繼續買。

無諗清楚入咗第一隻表示無底深坑

無事嘅

預巴係咪已經麻木左?

認真答你，聽日咁啱就係第二水，日版應該到貨
你聽日早少少出旺角/ 油麻地睇下玩具鋪
應該會有現貨，750 留下都有機會嘅

都有少少

冇感覺，有嘢出未買lor

Rich

個個月都2-3隻

有限錢啫

有冇ching知邊度有拉打八達通套抽

新手想問下再販ooo放變身器果位重係咪9油

初販都係鳩油
第一件事用thinner捽甩佢

裝scanner上去當睇唔到

舊版唔洗400

多謝清，但想收全新真骨版🙏🏻

黑色底色既野點樣會甩到白色出黎

我估係條友未洗頭

聽日出去睇吓有冇現

你想要的東西.gif

現時點鳥系依加現買幾多

點解問我

引用錯

二手豆奶特燶同formula咩價位好？

致各位玩真骨ooo 火雞嘅新會然：
小心啲玩
尤其係手部關節
好易斷手

全新買一隻少一隻,古董只會越來越貴
你話下日本個價重嚇人

2手價就自己諗預算
全新豪華版就一定貴，日本2手都要萬5，6yen

未入手想問下，真骨隻雞爪易唔易斷，舊版嗰隻我斷咗

竟然又出

環保模

三粒銀好似就甩

Ching知唔知大概幾多錢

唔敢插銀，當係個盤到算

地板精靈召喚

好吧

坦白講 腰帶係最好收藏coin既地方

agger 上咗就唔刷出黎

呢隻size岩唔岩shf用？

會變左騎bb車

屌 都唔係好洗遮蓋 收150咁貴

雄哥

想入隻小野寺Kuuga 但係聽聞膊頭關節好緊 好易斷手 唔知入唔入好 驚扭兩野就斷

咁都可以收人150

有愛就入，到時輕手啲扭咪得

我一開就照扭 無事
怕既浸下熱水先扭囉

好

Tajadol真係好型
開始想雙入

Very nice

心動就行動 遲下個價又上返

鳥系點都係型。比例接近完美。如果要再整就要medicom果種真皮雕先得。
話時話 你地買鳥系時點問店員
tajyadol 鳥系 定系唔洗講？

"唔該一隻tatoba。"

我2隻都係網上訂 拎貨都係比單希望快d出埋恐龍同超級tatoba

等睇年尾出恐龍

冇咁快

霸氣
仲唔咩該 直接大叫tatoba

笨大會嚇你一跳龍兔都係咁樣爆出黎

真

仲有幾個form未出
我諗tatoba同鳥系點都會再販一兩次掛。

龍兔都唔算既 你見佢出齊哂素材都預到佢會善用舊模換色

再霸氣啲，唱出嚟
TATOBA TATOBA TATOBA

學條腰帶變身時咁樣大大聲唱出黎

諗多左

OOO全部雙入實冇死㗎喇

舊版Tajadol已經好型，真骨再執埋啲比例同個身形真係不得了，聽日放假先慢慢扭

舊版大髀太瘦仁叔過咗數 希望聽日出到貨

吸血屋又出垃圾

你唔係信徒

仆街冇留意一排又miss咗火雞

屯門有無地方賣拉打shf/真骨

早射 taja~dol

早射

早曬

早 預老闆

早呀王子

瞓得3個鐘 被人嘈醒左

國巴

訂咗兩隻 兩隻都有排先到 有時真係買現算

劇透注意

日馬本身寫月尾收到貨 尋日轉左呢幾日到

火雞你嚟未！！！差你咋
睇住人玩自己訂左未到

大家早個boxart真係好靚

早

真骨牆先係最好J

美空靚啲

甜𠹌到

宜家收全新oma 要幾錢

admin貼mb都無人話啦

雞雞早

睇左應該係過12點任貼日

邊度仲有現貨

同問

相見恨晚

燒雞除左孤度有得訂？

片頭字句...

再一次叮囑
未訂嘅巴打

邊度有雞賣
xx仲有無雞
出面d雞咩價錢
xx既雞幾時去仲有無貨
瞓左半年原來有雞 幾錢？

tajadol太靚
琴日先見到隻野
本身玩開mb

咁咪衝現囉

睇睇滅同刃B，就知道人見人愛真骨火雞點會走得甩炒嘅命運。

無訂ooo火雞嘅話就訂zero one火雞 細緻程度都係咁details 雕塑品

zero one火雞 我麻麻
屙屎個時有追黎睇 後面個d都無再睇

滅喺現貨時點見過9舊水......cls

啱啱行現有點全部800以上

訂嘅人數唔同

日仁好似差唔多價

800至900都見到

唉而家無錢無位 對shf收斂咗衝動, 真係鐘意個design先會訂

無敵淨係計炒孤都有2千幾隻order
香港有無2千人真係玩shf都成問題啦

有掛，火雞應該賣左2千盒

無敵找數嘅時期其實有少少尷尬, 要靠真愛
不過真愛嘅fans可能已經會入多隻俾自己個仔

現貨骨幾乎得響紅鬼可以入

滅我見fb貨其實好似都唔多
Carousell 啲貨都幾快無哂
刃b仲要癲到乜柒都冇送qc又唔算特別好都由頭到尾持續高位

刃b係女角，點同

你確定當中真係全部真玩家?

應該仲有小野寺kuuga，luna trigger嘅

係咪fb比人kick出grp果對狗男女啊 咩fungtungtv

有班傻閪見好多人開訂就話蟹啦蟹啦今次唔駛訂啦等落400啦、咁多貨六舊幾訂唔值得訂啦咁講架嘛

佢啲火雞迅腰帶燶曬未

三子好似從來無出過SHF

反斗城一開 已經D人話有反斗城有大貨實跌唔訂
E家搵隻反斗城價的雞都難

剩係出過Ultra art

一路以為ultra art係超人shf個名，原來2條line黎

早幾日行ins見到有人喺長毛度買可樂b同刃b
講緊9百幾定8百幾蚊一隻
再次令我相信香港好多有錢人玩玩具

有錢買無問題 唔好助長炒價 但同時又多謝佢地令間舖唔洗咁快收皮

有出過啊

展品

忍唔到 訂咗

無忍 即訂

01除咗刃b同001無訂全部都有訂，個坑太過分啦

小事一樁

除左老千同001其他訂晒，個坑好深

你確定唔要腥巴腥？

好奇問一句有邊隻shf 係出貨果陣現貨平過訂
細佬我冇睇開

不破 好似係

爆米

二拉好慘

幾時開動物園form

重力combo幾時開

係咪大部分人都雙入火雞
窮學生訂得一隻後悔中

窮學生一隻都未有

我訂兩隻 最早嗰隻都月尾先到

開個page同啲信徒死冤難冤就有隻迅，有信徒真好

日魂,街大把有得訂
一個男人要幾失敗先要上網叫春搏同情??

R幾下就有玩具
年中慳唔少㗎

一單野開3個po叫春

4個啊

食相衰

真係好鬼肉酸

等陣先,R完唔係免費
為100蚊唔夠ge野係度左R右R叫春,肉唔肉酸d?
而家出面又唔係無得訂
不過又咁講,條肥閪都肉酸慣搵野R開

講到周街無得訂咁，CLS

R到玩具返來先證明佢玩具界嘅kol地位(佢認為)

打尖界KOL
當有價是可以講,咁當然都會有尖是可以打的

當年伍乞衣真係行得太前

永遠唔會唔記得佢係因為死過返生先咁熱愛玩具
如果佢冇死過返生
佢應該唔中意玩玩具

有次youtube 自動幫我播咗佢01觀後感
把聲同語氣用語都好難頂

CIAO

佢同某屋關係咁密切
叫某屋用其他拉打改隻迅俾佢囉

佢衰咩?

呢個真

未睇過OOO都比隻火雞引到
一口氣追番套野先

你都傻嘅
人哋乜乜屋蝕住做
上次個發光01頭都要用錢買
熟還熟，數目要分明

炒到痴曬線 而家直頭買唔起

有冇人知龜苓膏入數訂貨嘅詳情

要返工呀 你無工開？

收到撚狗城tatoba發貨email

點解比人kick既

點樣死過返生

就係驚自己遲啲睇完套野出事先訂定
第一眼見個樣已經覺得好靚仲靚過finalform果隻
其他combo我都冇買希望唔會心血來潮後追

未儲夠信徒之前成日提住

本身是玩具迷的Jerry曾因惡性腫瘤而需入院治療，已病愈的他談起這經歷時，坦言「依家諗起都有啲驚」，卻令他萌生開啟專頁「玩具開箱人Jerry Yuen」的念頭：「我瞓喺醫院時諗，如果我真係有事嘅話，我有乜嘢可以留低喺世上，我諗應該係得玩具，所以好返之後就開咗個page。」

睇完佢個故事感動到哭𠹌咗

其實好慘，人生只有玩具

ooo line值得擁有

完全版鋼鍊

執咗成兩個鐘

支持怪獸

支持Nexus

怪獸打klm

琴日夜晚過咗數，今日睇咗，但無回覆係咪正常？

你唔係熟客係慢啲

嘩屌你 幾時又轉返名 溝返第二條女

皮已負

講清楚啲 負我定負佢 我只係個提出問題既人

唔係負你

黑皮

點算 大家要比多啲同情心
好感動

其實果個關節爆爆地都無乜野
係望落有裂痕 都照玩得扭得
咁不如你真係玩到爛左先比錢買啦
一對咁既關節賣成220都CLS

講埋d大路野當自己講中哂劇情設計....
影視post都有深度過佢

搵到了

唔想幫襯吸血屋 但係幫襯馬雲

各位有冇留意今次Tajadol有冇斷手爛腳啲報告
想睇定先到時小心啲玩 仲有個陰影係到

暫時好似冇

食水咁撚深

呢隻關節點都係脆皮架啦 自己就住玩啦
冇人斷手報告都唔可以放心 唔係嘅話出斷手報告果個可能係你

好撚樣衰，係有心嘅，3點55分已經開住個網等佢變色啦

新關節都出左咁多隻 應該識玩啦掛
唔改下扭手臂既習慣 跟住d真骨都玩得唔爽

我就係冇買過呢隻新關節
真骨剩係玩過DCD同DED呢隻第三隻
不過之前睇見好多巴打大屌呢隻新關節 好撚驚

想問下手臂邊個位唔可以扭？

平時我地玩shf 想轉手臂位（手瓜位）通常係捉住前臂咁扭

新既你轉手臂就要捉返住手臂位轉 用前臂借力會啪斷新關節

thanks
好彩我平時都係捉住大臂扭

成set ooo 連埋電王 都用同一款新關節
你覺得火雞會轉用內置鐵線嘅強化版咩？
小心啲扭啦
唔好用錯力度就無事

有心嘅唔玩電競都搵定鋪頭啦

隻鳥系上色好差
勁多位甩色

金屬紅武肺QC
黑色膠水紋又恐怖...

快d掉落街
比我唔忍

咁$300同你收埋佢
唔使篤眼篤鼻

咁又唔好掉
黑色膠水紋呢隻 $200收

討論下QC唔好就要掉隻野落街

我知係都想呻下
不過好多人又要買又要屌
甚至屌埋頭大 做得唔似
笨大QC差又唔係第一日嘅事
你搵到隻QC好係要還神架啦

我已經開始唔記得對上一次qc正嘅真骨係邊隻
由期是響紅鬼 同neo苦瓜呢啲舊模再出啲qc都成劈屎咁
啪埋隻響紫鬼 同原版點都唔降價苦瓜 真係百般滋味在心頭 當初以完美qc見稱嘅真骨去咗邊
而加真骨除咗個盒係真骨 重有咩好
sor 而加連個盒都開始9黎 我收返

btw 要一

咁未買隻野點知隻野出成點
真骨雕抽大蛋咁抽，只係咁啱呢批大蛋好唔掂

宜家連水口都大大粒 保持到水準既真係符得個盒

對笨大出貨品唔撚需要有期望
你期望越大 失望只會越大

係，我都係呻下啫
放入display 盒當睇唔到算

比例都唔差嘅。

好多野都係個名響左就開始揸流攤

連比例都出事就真係冇人要一啦大佬

仲要出換裝

諗起電王盒又強迫症發作

多謝指教
收到貨應該都要研究一輪先敢扭

你咁講 搞到我有啲期待qc有幾差
玩耐啲 你就會明依啲係笨大既「正常發揮」

笨大：再嘈 連axe同rod form都一齊出

襯返sword/gun form個盒 g持

下，我入左坑好耐啦，咩QC都見過
所以先斷定今次QC有幾差
上面補充返，係黑色膠d水紋
有水紋姐係冇上色

你眼中呢d叫正常發揮
姐係以前d靚野係超水準發揮，係奇蹟

轉返你個死人AC再講野啦！！！！！原子西！！！！！！！

你唔係以為無人認得你嗎？？？？？？？？？？？？？

原子＝Jeonjisu 唔撚屌你又入來shf扮大師父，老屎忽！！！！屌你老母啦！！！！！！
事蹟：
1）怒屌gg垃圾body！！然後去收多個body！！！！
2）淋人汽水之後驚到賴屎！！！！怕有案底無得再做保安！！！！！！
3）柒到寫道歉信！！
4）後樓梯吃狗飯！！
5）洗板被admin 禁言！！
6）奶閪事件！！詳情睇下面！！

有補充繼續留言！！！！

乜原子巴仲俾人追擊緊架.............

有冇人個鳥翼好難插

從來都唔理會d冇營養嘅傻鳩

想知佢大髀內側有冇貓combo咁 兩個大水口

SpiderMan<—Cheap狗來講
全宇宙第一

唔係你丫嘛？咁唔小心呀...

預巴

所有qc問題
我一律建議掉落街

點解咁偏激嘅
笨大d qc睇來挑戰唔到你

解釋吓

訂不到的shf
訂到的人必下地獄

見沒人理你就死鳩開啦！！！！！屌你老母！！！！係咁R水吹！！！！！世界第一單機狗！！！！！！！！！！

要當面先解釋得清楚
所以你都係靜靜地跟機吠啦

乖啦，你做慣做熟啦

是日靚價一入

問你做乜 你又避黎避去

避你老母臭閪咩，係咪要講撚到咁直接呀
你係果種陰d陰d唔撚會第一個衝出來吠嘅撚屌
有人吠鳩我你咪第一時間衝出來和應囉柒頭

火雞

呢舖真係絕地無事?

清楚明白

呢個位應該都算易救 手腳斷就難搞

留個icon又得罪你

點解我叫人比同情心都負皮咁癲

話你cheap狗當之無愧

食屎啦 黑崎本命黎

欣賞你夠專一

頭先先問完就有斷腳圖睇
又係脆嘅好驚呀

早，你都係mk

you dead mk son

屌。我第一日仲係咁抆隻腳換爪。
以後唔換用舊那隻加舊爪算

翼嗰度其實第一次唔好裝背甲直插個窿整鬆小小先，之後易入好多

建議未睇新一集既 唔好撳入去睇住

.

仲有個個友里fb谷 中字都未出就post哂劇透圖出黎
仲要係admin黎.....on99

每個星期六日朝早十點半前我都唔會開FB，驚劇透

佢朝日直播網睇唔到，難得我起到身

雖然都化左

其實肯課金都有....

邊個網？平時唔會點睇

果個用app睇

買咗火雞,又好想買無敵

支持

買，唔算貴

不拖劇情的高橋就是無敵

早晨

ching咩價位入

好撚核突呀高層
有頭有面就係為左咁樣呃玩具

等睇滅SHF大跌價

孤注都仲有
咁唔知醜就係為咗慳幾十蚊？

第一日核突咩
之前佢成日偷圖開post比人叫佢加翻source
條小氣撚追擊翻人地成個月

咁究竟02係咪01嘅final form呢？
01嘅final form 係咪metal cluster

齊件？呢個價真係羨慕

係
上網睇過應該就齊件
但其實條龍齊件就ok
龍牙只是配件，有生之年出真骨就可以放埋一邊

Izu 好彩訂咗1

如果無盒平1/3以上同埋自己中意，我接受到。

"輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗"真係有道理

諗起佢炒價放返曬成套主角出去
d信徒重要話佛心價，唔係好鍾意拉打架咩做咩要放呀

好似係做過第一代

嗰陣未入坑唔知了

佢咁人格，隨時比錢買打手

睇完今集感想

kamen rider 02已經全部播映完畢，下星期同樣時間請繼續收看kamen rider ark 1

我只係知佢成日去大陸展

碌fb見到有人po佢開支那紅01 又去大陸展行
睇撚到眼都突咩時勢呀大佬

四圍都未截訂，唔知佢點樣訂唔到

真係好醜陋
唔係話炒價係正路 但你咁徵好肉酸 不過讓比佢嗰個都差無幾
出面咁多地方開訂都唔訂

唔想比貴過540個價

有頭有臉搵食 比多小小都咁肉酸

新手想問ooo對翼要點樣會易裝啲
見完尋晚幅圖好撚驚

唔計運費都係相差95蚊
佢塊臉皮就係值95蚊

佢既假笑睇到好尷尬

睇都未睇過

其實佢係咪覺得自己幾靚仔?

有新既電王movie?

火雞會唔會係有生之年落番700以下
雖然有愛但真係唔值又無謂益炒狗

我對於開箱片有自己個樣個一類都無興趣
我係睇玩具 唔係想睇佢個樣

其實有人屌過佢嫁喇 不過後尾好似唔知有投票話冇所謂 就繼續透

未睇今集01唔好開呀
睇咗先好打開 劇透嚟

全部訂一可能做到熟客

好似要同雄哥熟先可以做熟客

以後星期日朝早唔可以開fb

新手想問龜苓膏係邊間 thx

健康工房

隻tajadol插對翼入去個時係咪要比啲力水插極都唔入

要拎隻rkf出來擺下了

你要大叫 tajadol 我要進來了
可能會好啲

人哋做開熟客生意，唔做生客

可能Ankh係入面頂住咗

有心唔怕遲

玩少隻
慳咗錢架

好似好流下

支那紅世界第一
呢條可以收皮

2月30

tatoba真骨中sad

600幫你收啦

咁善心高價幫人接火把 tatoba全新都係5xx

係咪睇錯tajadol

做咩姐你
人哋做善事唔俾咩
炒價高收唔得咩

屌係 咁400收

人哋可能有錢呢

fb見到好多真SAD雕

我隻雞仲體驗緊運輸

仁叔連貨都未出想拎運輸體驗都唔得

我就係仁叔 今朝收到email話出左貨

我仲未收到email話出貨
唔會扣咗數先cut我單啩

咪就係
葡萄人哋有錢

扣左數唔駛擔心啦

點sad 法先
唔明顯就放入櫃睇唔到算

冇Thouser就冇滅亡迅雷 更加冇人同飛電競爭 姐成套野係戇撚鳩冇需要播

雞雄哥想1001，大家要努力D喎

幫緊你 幫緊你

正

唔知ARK ONE會唔會有完全體, 個頭仲係半邊爛面

同chaser一樣都係爛咗靚啲

所有拉打問題 我一律建議quit左佢
明白嘅唔好睇拉打囉Quit 拉打囉
你成日都會中伏㗎btw因為佢有好多19編劇喺度寫劇本
btw 我比一個建議你唔鍾意quit左拉打佢,得唔得,o唔ok?
你知唔知有幾多傻鳩靠佢地依啲寫劇本既19編劇先可以睇到拉打
你知唔知道啊
得唔得兩種野姐, 就係唔鍾意嘅quit左拉打佢
因為我可以guarantee一樣野你會不停見到鳩屎至屙呢D糞劇嘅
唔好問啲咁幼稚嘅問題
我唔知拉打劇情廢唔廢我自己都覺得on9
因為我成日都睇完都唔知自己睇左乜我自己都要skip
因為當你睇夠5秒就會訓著覺
咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢, 冇話你呀我都skip到手軟
但係點樣你識唔識拉打啊點解會一個19劇情走出嚟因為bamdie on9呀嘛係咪
如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點睇拉打嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得
唔鍾意拉打嘅可以唔睇Delete咗個檔佢,好唔好?
呢一個係bamdie俾你嘅建議shut up and take my money
唔好喺度nag喺到complaint唔好做個小朋友做嘅野得唔得
唔鍾意quit係咪, 依家呢套01唔鍾意get out
可唔可以明唔明白呢個就係我點樣睇個世界, 我就係點樣點樣行我呢個人生路
無人可以教都我點行架,你知唔知道我唯一一個可以比到你嘅advice比你
就係你唔鍾意唔好睇, delete左個檔佢得唔得?
永遠唔好睇因為你會成日見到拉打嘅, btw bamdie會或者bamdie target左你架喇已經係
係咪shit thing係咪好簡單一個邏輯啊
就係咁樣架咋, 各位唔好講呢啲低層次嘅野得唔得
如果唔係依家有咁多人睇住就唔係咁好喇, 所以話真係好啦ok

咁快改哂兩隻

閒魚改件好似出左一排啦 宜家出02啦

睇住新一集零一撚玩具 正

yo完女啦

你估我係你咁奸奶

又屈

隻腳有一大撻野

有啲心郁想試
但驚上色上衰

改得好靚

呢d痴線佬作品一定靚過bandai出

最近好似多咗人玩shf / 真骨
過幾年D 價應該

依家個價都咩啦

壯老母

有無師兄有訂display櫃裝拉打/hottoys

無。買宜加啲廁所架擺就算。但遲啲可能買一兩件阿膠力架墊高後面嗰排。

土地問題ikea正方架加12店透明層架。就算

Ikea個個除咗條邊好大之外都無乜問題

我愛樓主.jpg

有冇圖睇下？想知邊隻

其實ikea都有好多隻 我估樓上師兄係呢一款

但佢好似加左價？以前899

有望過下 不過無乜印象
因為屋企無位擺

用緊呢隻 要鑽上牆

依隻之前外國有人裝果陣成塊玻璃碎咗

我愛預鳩.jpg?

我愛黎明.jpg

你就好啦 有得買CSM Ark Zero

有冇得加玻璃

有無D掛窗花既架,屋企無位放

用緊呢隻都係宜家傢俬，
有得自己度位加玻璃

唔錯唔錯

望落好逼

明天請早

見到隻king form真係哭撚左
當年嘅SHF來講好高質素
上色咁花巧但Qc冇甩轆(成條blade line shf都靚
依加已被時代淘汰

老實講，逼地鐵真係好無美感
咩角度都係一堆野咁

土地問題

香港想擺下po 砌下場境都好難

滲線zombie

我愛雄哥.gif

King Form真係做得好靚, 色水唔差, 啲Undead圖案整得好清晰, 最可惜係可動有啲限制, 雖然舊產品但仲係好值得收藏

舊年日拍bid返黎 好似連運380 全新冇啡同埋爛彩盒

真骨黎講我覺得kiva 數一數二

宜家一set入唔知要唔要2000

冇 得閒撚下順便掃下塵

無敵巴打聽講你識印銀紙

已經第一時間衝出門口 都玩撚完

射早

國寶已截

以前 U甜微 零號 一對出現
依家 廢老 零號

時王世界第一

其實我又無諗到咁衰
因為decade已經試過一次屌打哂前面嗰啲昭和, 舊平成, 仲要係前輩唔係反派

呢d劇情好嘔心
完全唔尊重舊角色

幾時開始買玩具都要排隊

龍兔

有幾多真玩家真係可以開post 後幾分鐘就到國寶排隊

雙入

知佢今日返咪早d去搏下
實有呢d人

膠袍陣味出哂黎利申要一

要一玩手仔

玩膠袍

見到刃B個影了

邊有咁快

推到1001

其實去排好on9
炒家為少少錢熱餐死
玩家為少少錢比人玩撚死

01啲腰帶現貨仲平過訂
Ark個條訂唔訂好

Ark腰帶魂限唔搏啦
個個都好似你咁嘅心態唔訂到時就升架喇

中意一定訂左先

hello

好似又俾閪睡攞咗

有行貨

成6舊水好似 不了

佢咪上次買改造屋貼紙話益下人嗰嗰

貼紙換第樣嘢話益人嗰個係Build Hunter, On9仔嚟

Build Hunter以前叫Ha Roro用dcd做icon, 上年11月係fb屌人暴動搞破壞, 後尾柒咗改做依家個名+佛牌做icon, 最近轉無敵icon, 成個人on99又走去撐人玩玩具唔搣腰膠, 係咪同一人就唔知了

唔拆腰膠真係cls
玩到殘一殘，賣出去又可以放貴D

做人做到咁狗真係CLS

隻火雞表面無sad 太好了

今朝有一單笑撚死, 賣370比人壓300再放飛機, 再賣280又嚟返同一條友今次排200

呢d係咪純粹享受壓價既感覺

真sad雕冇sad...你玩哂啦

日版qc好d 好似係

我隻野sad 到爆

慘牙
改做最終戰ver

老豆 迅都有訂 都跌到傻

呢條友真心on9
試過幾次放嘢都pm我問可唔可以用佢啲shf同我換
心諗我真係想換就直接喺post打話換唔係話放啦

佢係咪前幾日喺fb叫人買明眼人嗰個

係 啲人好鐘意壓價 下次可以標明不議價 可能會好啲

可唔可以告鳩佢侵權？

好想要 可唔可以平D 放，窮學生無錢開飯

一次過爆三隻真係幾爽

邊有可能買到版權唔出bandai logo

.......自爆咗 推

推

你慌佢唔出

見乜乜屋食水咁深 收1280一隻 諗住自己改黎試下係咪真係咁難

1千3包料定純手功費先?

佢果隻係靚嘅
不果價錢就真係fans向
我都想知接到幾多單
700+1280

點會包料

佢用水貼既 馬雲一出水貼佢就即刻post

張水貼$50一張

咁1280真係好大咬
我以為d紋係佢自己功夫...

轉頭人地又話自己畫

最後有無要?

有，係隻爛角修補
唔買返就要比多幾舊買隻新
我地當時未醒起
後來坐低傾先覺得佢睇死我地無後備
一定要同佢買返

一陣又出個photoshop畫面話係自己畫出黎

屌你老母,無端端要OT,幾時先可以撚火雞

雄哥正濕鳩